老老柒柒，冇不反對通知書出唔出嚟遊行？

想收集一下連登風向

正皮 出
負皮 唔出

先正皮 好歹都出咗港島先

咁岩想買波鞋

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

但係冇不反對通知書下 大家會點樣表態？

原本係維園到總政

大家比啲意見 差佬一早芒實連登

出

你聽日去港島咪知啲人點表態
使乜喺度正負評？

去附近行街買野

3.最普遍的誤解，是公眾遊行必須得到警方批准。我希望所有議員現在明白，事實並非如此。《公安條例》只是就大部分超過30人的公眾遊行，訂立了一項通知警方的規定。

4.警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。

5.換言之，如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。

究竟要講幾多次

唔好諗人地出唔出，要諗點樣令多啲人出

我地其實未贏過，佢地諗住拖，拖到我地有一啲人無咁留意就偷偷地過，所以要認清目標，撤修例！
唔好俾人模糊焦點，唔好俾人分化，團結係最大籌碼，香港人，記住不撤不散!

人數係最大優勢，請專注係宣傳616遊行！叫多啲人出黎，等人地無藉口話少左人反修例。

附送實用post
今日文宣好重要 各位手足同我全部落街宣傳 見街站幫街站 暫你老母 緩你老母

[民意戰] 如何反駁常見支持修例謬論

親 愛國愛港 保民生 抗修例 大聯盟的第二波圖要來了

新長輩圖！用割蓆狗咬狗長輩圖，營造建制抗林鄭大聯盟

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

我係急症室醫生，麻煩大家睇一睇，保護自己

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

發夢夢見６１７活動成功紀錄（一）：聖詩及野餐篇

發夢夢見６１７活動成功紀錄（二）：抗爭者篇

野餐物資／通訊檢討小組（重開）

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意[url]

各位行街食飯用air drop幫手宣傳616遊行！！

請大家616著黑衫、戴頭盔口罩出嚟遊行

《保民生 抗修例 大聯盟》專頁今晨遭到封鎖鑰

因為我身邊有好多人想出 但怕冇不反對通知書會冇人

重要必推

4.警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。

有冇都要出架喇 唔通就係因為冇不反對通知書就唔去咩

行行人路囉

我知道 但身邊好多人都擔心 先想收集風向

on9 根本冇人care 有冇通知書

根本要修改法例，阻止港共政府打壓民主運動。

基本法第二十七條 ：
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

但係，《公安條例》第18條「非法集結」，原本係搞黎針對以前黑社會吹雞打架，而家比港共拎黎告集會示威人士。之後發覺呢條好難告得入，又轉用「公眾地方妨擾」

港共政府無所不用其極

通知咗警柒就行得架啦

人多就唔使驚架啦

又話已申請不反對通知書？

事實好多中產好怕 但佢哋又想行

咁撚多人怕春？

嘩屌，你完全做左我想做既野
Thx 巴打，辛苦哂，加油

佢咪試下唔好撚比lo 屌
和平遊行都唔撚比 仲要星期日

唔出就係鬼

諗深一層，依家我去行街得唔得？我去果度一定等於我集結緊？

我會出 但講唔服佢哋出

基本法講明有遊行 示威 集會自由
行使自由點解要佢同意
咩不反對通知書根本on9

香港人都行慣老銅

聽日灣仔有玩具節

有不反對通知書 問撚完未啊

百幾萬人陪你行都驚...
行果幾步路都要諗咁多
又唔係叫你衝
難聽講句大肚婆都有膽過你地....

講好撚多次
小學常識都有教
不反對通知書出唔出都好
只要你有申請 佢都必需要俾你示威
不反對通知書係冇實際作用 只係形式上要

遲吓比強國收返
封咗fb,google
樓主班fd應該係牆都唔敢翻果d

屌你老母，有集會自由架嘛

想去維園踢波

推

唔好問埋D咁撚on9既問題

申請同發出係兩樣嚟嚟
不過就算警犬唔發不反對通知書
喺限期內唔發反對通知書的話
係會被自動認為已發出不反對通知書

即係限期內唔反對就代表佢贊成

一個負評係警犬

點講服佢哋

只要民陣話因為無不反對通知書 所以遊行取消
到時所有市民o既行為 民陣都唔需要孭飛

和平遊行都唔撚敢出，叫佢地快d移民走啦

戴口罩囉

早幾日,成班議員想去禮賓府搵條仆街都比班狗話係集會(幾條友)
議員佢地都敢阻,更何況我地

禮賓府我唔知係咪私人地方。
但明天遊行果d位係公眾地方？我鐘意企得唔得？我依家去行街，咁岩同路姐。

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

集思廣益
香港有好多好多走灰色地帶嘅不法份子
做啲做好事民舉報
鼓勵佢地溝通溝通
有無見到有大陸人係街行乞
有無見到人亂掉煙頭
有無見到的士小巴違例泊車
有無見到有人阻街
有無見到有人係公園制造噪音賣淫

快快快，今日警方無做事趕我地
我地要諗計令未同警察溝通溝通嘅人多啲接觸
諗下 林奠媽媽論都令六千媽媽出黎！

行街都犯法？

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

收咩集呀屌

有無出不讚成通知書呀依家

屌你老母

冇咁點 遊咩行？
唔俾人岀港島行街？

訓覺而，發緊夢，係夢入面既話
反唔反對關我撚事，要出就一定出

咪撚再出啲咁隱晦既標題，企硬啲個立場，一撚定會出

老閪都出

想去銅鑼灣行街

如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

從來出黎行都唔會理咩反唔反對通知書

推！！！！！

依家法例規定唔俾出街？
出佢老母

淆到咁撚樣你咪留返係行人路囉，btw中產都咁弱智

但限期唔係7日?

打死都出

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

我作為熱愛地球、保護環境既香港人
由維園行去政府總部野餐係好合理既
而且餐前做下運動有益身心
只係果日唔知點解咁多人都要野餐姐